<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="category_places_to_visit_title">Lugares para visitar</string>
    <string name="category_hotel">Hotel</string>
    <string name="category_restaurant">Restaurante</string>
    <string name="category_public_university">Universidade pública</string>
    <string name="city_subtitle">Uma cidade com história e encantos no Norte Pioneiro do Paraná</string>
    <string name="city_about">O Campus Cornélio Procópio foi estabelecido em 1993 como Unidade Descentralizada do CEFET-PR, hoje é lar de aproximadamente 2000 alunos em uma área de 65,1 mil m². Diante da LDBE de 1996, adaptou-se, expandindo sua oferta para cursos de Tecnologia. Em 2005, deu um salto significativo, tornando-se a UTFPR. Os avanços recentes abarcam programas de assistência estudantil, modernização de laboratórios e estreitamento de laços com o mercado através do Hotel Tecnológico e Incubadora de Inovação. A instituição oferece cursos de Engenharia, Tecnologia e Pós-Graduação em disciplinas como Engenharia Elétrica, Mecânica, Informática e Matemática, refletindo seu compromisso com a formação avançada e a interação com a comunidade.</string>
    <string name="university_01_about">The Cornélio Procópio Campus was established in 1993 as a Decentralized Unit of CEFET-PR and is now home to approximately 2,000 students across a 65,100 m² area. Following the 1996 LDBE, it adapted by expanding its offerings to include Technology courses. In 2005, it took a significant leap, becoming UTFPR. Recent advancements include student assistance programs, laboratory modernization, and stronger ties with the market through the Technology Hotel and Innovation Incubator. The institution offers Engineering, Technology, and Graduate programs in fields such as Electrical Engineering, Mechanical Engineering, Computer Science, and Mathematics, reflecting its commitment to advanced education and community engagement.</string>
    <string name="places_to_visit_01_about">O Monumento Cristo Rei, localizado na Praça Alto do Cristo Rei, 165, em Cornélio Procópio, Paraná, é uma das principais atrações turísticas da cidade. Inaugurado em 1958, o monumento é considerado a maior estátua sacra de bronze da América Latina, com quase 24 metros de altura. A estátua em si possui 8,9 metros, enquanto o pedestal tem 14,9 metros. (VIAJE PARANÁ) Situado no ponto mais alto da cidade, o monumento oferece uma vista panorâmica de Cornélio Procópio e seus arredores. A área ao redor do monumento é equipada com jardins, bancos, iluminação, parque infantil, lanchonetes e uma pista de skate, proporcionando um espaço de lazer para moradores e visitantes. (FOLHA DE LONDRINA)</string>
    <string name="places_to_visit_02_about">O Parque Estadual Mata São Francisco é uma unidade de conservação localizada entre os municípios de Cornélio Procópio e Santa Mariana, no norte do estado do Paraná, Brasil. Criado em 5 de dezembro de 1994, o parque abrange uma área de aproximadamente 832 hectares e preserva um dos poucos remanescentes de Floresta Estacional Semidecidual da região, parte do bioma Mata Atlântica. O parque oferece diversas estruturas para visitantes, incluindo um centro de educação ambiental, alojamentos para pesquisadores, quiosques com churrasqueiras, parque infantil e sanitários. Uma das principais atrações é a trilha interpretativa de aproximadamente 1,6 km, que atravessa trechos da floresta e dois córregos, proporcionando uma imersão na biodiversidade local. (INSTITUTO ÁGUA E TERRA)</string>
    <string name="places_to_visit_03_about">A Praça Três Bicas é um ponto de referência em Cornélio Procópio, Paraná, localizada na Rua da Fonte. O nome \"Três Bicas\" deriva das três fontes de água que adornam a praça, sendo um local popular entre os moradores para lazer e encontros sociais. A praça é cercada por áreas residenciais, incluindo o bairro Três Bicas, que oferece opções de moradia para a comunidade local. (MARCIO VASSELAI)</string>
    <string name="hotel_01_about">Descubra o refúgio perfeito no Hotel Central em Cornélio Procópio! Com acomodações tradicionais e uma atmosfera acolhedora, estamos prontos para receber você e sua família. Desfrute de conforto incomparável e uma localização conveniente para explorar tudo o que a cidade tem a oferecer. Reserve agora e garanta memórias inesquecíveis neste feriado!</string>
    <string name="hotel_02_about">EXCELÊNCIA EM HOSPEDAGEM: Localizado em Cornélio Procópio, norte pioneiro do Paraná, o Hotel Midas oferece há mais de 20 anos à toda região conforto e qualidade através de uma estrutura completa. ATENDIMENTO DE QUALIDADE: Nossa equipe está altamente preparada e treinada para recebê-lo. Nós prezamos pelo padrão de qualidade do nosso atendimento e pela sua percepção de comodidade e hospitalidade enquanto estiver hospedado conosco. RESERVA FACILITADA: Você pode realizar a sua reserva através do Whatsapp, e-mail, telefone ou através do nosso site. SERVIÇOS PADRONIZADOS: Nossos departamentos são dividos e todas as nossas equipes são igualmente treinadas para garantir consistente qualidade no serviço.</string>
    <string name="hotel_03_about">O Hotel Sollar está localizado no centro de Cornélio Procópio, Paraná, próximo à histórica Catedral Cristo Rei. O hotel destaca-se por seus ambientes simples e bem cuidados, proporcionando uma atmosfera acolhedora para os hóspedes. Em termos de comodidades, o hotel oferece quartos modestos com decoração simples, um restaurante casual, um spa com serviços completos e estacionamento coberto. Para mais informações, você pode visitar a página oficial do hotel no Facebook.</string>
    <string name="restaurant_01_about">O Buffet e Restaurante Champagne é um local renomado em Cornélio Procópio, PR, oferecendo uma variedade de opções deliciosas no buffet. Conhecido pela sua atmosfera acolhedora e excelente atendimento, é o lugar perfeito para quem aprecia boa comida e uma experiência gastronômica confortável.</string>
    <string name="restaurant_02_about">Flamma Steak House é um restaurante de alto padrão localizado em Cornélio Procópio, PR. Conhecido pelos cortes de carne de alta qualidade, oferece um ambiente aconchegante e elegante, ideal para encontros. Com foco em um atendimento excepcional e ingredientes de primeira linha, a Flamma Steak House garante uma experiência deliciosa para os amantes da carne.</string>
    <string name="restaurant_03_about">O Restaurante Universitário de Cornélio Procópio, Paraná, é um local popular que serve como ponto de alimentação para estudantes e visitantes. Oferecendo refeições acessíveis com foco na qualidade e nutrição, proporciona um ambiente acolhedor para quem busca uma experiência gastronômica equilibrada e satisfatória. É uma parte essencial da comunidade acadêmica local, contribuindo para o bem-estar de estudantes e docentes.</string>
    <string name="restaurant_04_about">O Sabazius Gastrobar oferece uma experiência gastronômica única em Cornélio Procópio, Paraná. Conhecido pela atmosfera vibrante, o gastrobar apresenta uma variedade de pratos cuidadosamente elaborados e uma excelente seleção de bebidas. Seja para uma refeição descontraída com os amigos ou uma noite especial, o Sabazius é o lugar perfeito para qualquer ocasião.</string>
    <string name="list_screen">Lugares</string>
    <string name="details_screen">Detalhes</string>
    <string name="all_category">Todos</string>
    <string name="details_sect_title">Detalhes</string>
    <string name="about_sect_title">Sobre</string>
</resources>